想問下球探點樣即時更新比分？

每場波派一個職員去睇住？
咁成本咪好大

諗極都諗唔到

場邊有個制架，入左波個球員會禁
利申執波仔

平時fake goal就係禁錯 ？

抄其他app咪得囉

平時沙灘足球呀室內足球呀都要搵人睇住咩

抄大莊囉

咁其他app係點更新 又係搵人睇住？

球會會即時通知所有機構

即係bet365果d就逐場都派個人mon實 ？

未來人

有時無啦啦fake goal喎